2017 MT/GT 集中討論 (9)

希望人人有offer

人人有offer又點會叫mt

God reply

利申： No offer

exactly

利申：廢物

LM

等等等

有haeco group assessment 既可唔可以講下你地係4月8定4月29做written (定係仲有其他)

有冇人知haesl ggt 有幾多round

巴打去到邊round?
有無報haeco?

呢到冇巴絲in aeon store MT ?

等到發毛

4月8
利申諗住唔去

由(4)留名到(9) 都仲未有offer

點解唔去?
我都聽好多frd講haeco個gt超伏 (有一個做過gt)
但好過無offer

有無 crystal group third in哪人收到 details?
上星期whatsapp話會 send details到以家都未收到

過2日去ncb assessment 想問會係咩形式

4月8

有OFFER又怕冇工開 冇OFFER又想要個更加好

未撚做呀，伏到仆街
Starting 10500$

蘇寧MT有冇料？

NCB 有消息嗎？

下

有呀 四月尾written 但冇收到next round

屌 可能收左皮

後者開心好多

唔洗準備

等到灰機

好撚彩無去

Hr話仲未出

未聽過business support有消息

想問下未有消息既意思係final in都冇？

呢個post好似無人講過business support出左offer

最早個批即係幾時in個批？

咁有冇人收到business support既final in

有冇人知tdc final in係咩玩法

玩遊戲，無得prep

有冇多啲detail

真

求Disney graduate program first in之後任何消息
已經in左個半月, 比我知道下有人有下round interview等自己收收皮都好

有冇人去左新巴?

幾時gp in? 有巴打business轉retail final in bor

Tal係唔係出左

咁睇黎冇機會了 四月gp in左

4月頭gp in左 business support
但應該gp in廢得濟冇final in

有無人知道雀巢nestle technical trainee 係點樣，
上網完全無人講過

好多人等緊dhl

Dhl係咪好好做？ 好似好多人報左

31號去做test

有冇人有amore pacific 消息

4月頭？

岩岩打俾我話6月頭gp in 2月apply

he just whatsapp me but i am at work not free

姐係我收左皮
唔該晒絲打

佢一分鐘先whatspp我，應該係開始release result 唔好擔心

酒盜絲打好勁 咁多offer

cmhk gt有冇下一輪消息?

6點了,個邊應該都收工
終於完

Amorepacific伏唔伏？
真心問

未收工 佢地好多時做到8點

岩岩打左去問了,fail左
絲打好勁

等緊CMHK GT

真心想跳樓....final round先死....得返份唔想返既工既offer....

我都有幾份好想既工都係final round 先死 唔好灰心

有冇人收到嘉里 gt offer

推
有無人apply過雀巢nestle
唔見有人討論過

以前姐 加左好耐啦

+1
到底幾時出

我apply左,都未有消息

唔該晒絲打一直答我咁多問題,真心講句thanks

有冇人收到cmi indiv hr in
有冇detail求教

你幾號IN?我15/5 GP IN
HR話7月可能就要返工

準備做interview
唸住research下個job 點知咩都搵唔到

你收到invitation?

technical trainee 做廠多
利申 收到interview

可能有二手飯食呢

有無人有報ikea logistics

Technical trainee
唔係MT
以為會有好多資料
點知都無人討論

酒絲咁多offer 好葡萄 係唔係都係做bank

做緊大部份人都唔會個行

唔會入*

個program 發展好唔好？
本身都有其他offer
唸緊去唔去interview

聽同學講一開始package唔錯 不過香港好少廠房 難搵related既工

四月等到而加

LF logistic 係咪已出final in

會揀邊份

有無永隆銀行既消息？

之前做過written，無嗮消息

Nestle 早幾日比我reject

Btw 人工方面唔高

New world Artisans Go之後個round係咪 panel in？有無巴絲可以分享下個流程係點？唔該哂🙇🏻🙇🏻‍♀️

你地幾時收到interview
唔通我真係咁廢in 都冇得in

咁technical人工真係唔高,但唔知發展前景點

仲要未必得一張

下。。。。 我final in左 咁姐係咩意思
G9G 了

出左offer?

我係四月最後個星期grp in

係咪已經出晒panel in

出咗interview offer?

你幾時apply同幾時in？
可能未in曬(?)

同想問下gp in有冇特別野要準備

唔係掛 我嗰日有偷數到係16個

有冇人做左新世界HR panel interview?

我3月尾apply 4月頭group in 月尾final in
之前話月中出offer maybe i fail already

ok!
Edwin_hyw

加埋thanks
tg: dickxxx93

大家點睇hactl

其實呢個時候係唔係好多人有offer

介唔介意講幾多？
U grad,有 1年retail 經驗

有無人聽日in British Telecom?

終於到你收到啦?

16個揀4個 幾時出offer 呀

今朝收到

我發覺Dhl每一次interview 都係4個candidate 唔通每次都4揀1

電王都收到

有無巴打收到Hang Seng AML Analyst 既通知？
大家對呢個post點睇？

想問下巴打咩background?之前apply過但冇通知

唔係掛

你幾時artisan go既？

三大今年grad
好似好耐之前報，耐到我都唔記得

小幹炮 你係讀business 出身？

本身有咩工打？

巴打係收到written test定打黎叫你interview?

我海外巴，冇artisan go, 尋日剛剛完左first round Skype interview, 今日收到電郵叫我聽日開Skype hr panel in

你係?

DHL上個禮拜五收到

收到email叫我去written test
有無人知呢個post如何？

fg bba marketing

係真唔係 有無咁快

唔係話月尾先出咩

你就好
今日都冇 應該冇機

[/quote][/quote]

巴打會唔會accept ?

[/quote][/quote]
佢地請幾多個 我今日都in

: 我應該會reject 佢會再派offer

我聽佢語氣好似唔會再派offer,應該係reject佢就請少個咁?

[/quote]
佢地請幾多個 我今日都in[/quote]
我唔知丫 佢好多Department

收到嘉里offer嘅巴打
你地幾時in架？

我係上星期In

amorepacific
1月報，6月先有得in.

suning
12月報，聽日in.

佢地請幾多個 我今日都in[/quote]
我唔知丫 佢好多Department[/quote]

有冇巴絲已經收到telstra offer?

利申 18號in 冇收到電話

我唔知丫 佢好多Department[/quote]
[/quote]

已收

[/quote]

[/quote]

有無人有報到Cognizant Graduate Analyst?
jobsdb見到

報過 fail jor

無人知？

Kintetsu mt 有冇人知？呢間野人工開幾多，發展點，做幾耐先有3皮？

+1
仲未有消息

有無人試過簽左約hold offer 但之後有其他更好offer 再取消第一份約？

Telstra package如何？
始終telecom industry, 會唔會好難跳槽？

amorepacific 我deadline 果陣先報，應該無機？

好多人都係返住再搵

你試下send左先啦，
我諗佢未請到人，所以宜家都in緊

但7月先正式返工 咁7月前取消都無問題？

仲有無其他巴打有telstra offer?好想知佢出哂未

人工係咪好低?

反正你約又未簽 返左又會有試用期

話明試用期當然係比雙方了解下大家夾唔夾嫁啦

我都好想知 巴打幾時in?

package算唔錯，過20K, 咁regional focus既公司，你想跳去其他telecom基本無問題，轉行就話難姐

17

[/quote]
[/quote]

我有fd前日收到 幫佢問問到底做唔做好 有無話去到第二年officer grade幾錢人工

約都有break clause, 通常都可以直接terminate
見過mt唔夠一個月就resign左，未入就break 未見過，但通常都係頭七日可即時resign

[/quote]

我有fd前日收到 幫佢問問到底做唔做好 有無話去到第二年officer grade幾錢人工[/quote]

有冇人收到vita green mt interview?

南商 com bank gt anyone received offer?

Me few days ago報
六月first in

知唔知幾錢人工？

今日收到crystal group email去final in...之前見個個都收到whatsapp以為fail左添
知唔知係咪真係20000/mth 13個月糧？

21000

除番成22.7K 真心高
大家點睇？有冇人都會去

17定18 唔記得了

絲打牛仔stream?

其實可以當係去旅遊

5.5D 係上面

BTW REJECTED

巴打reject左third in?

嗯 主要係有GRAD E OFFER同埋唔太想6日都係上面 放唔低

祝巴打事業順利 一帆風順

咁可能係因為你reject左我先有喎
我都struggle緊 有offer喺手但冇佢咁高人工

我其實都等緊第二份GRAD E SECOND IN

做住等 果份最想做

Yes 你都收到？

仲未收到 你12-14上去？

有冇人去左cmi final in可以講下

14-16 咁遲final in唔通7月中先開工？
btw祝你好運

thanks! 係7月先返工呀

我都想問

知唔知係7月頭定中？

知唔知人工幾多

應該7月頭

巴打係咩stream ？

btw c打係咪都係得一個personality test做？ 無numerical test?

屌西巴打咩bg?
我personality 已經衰左，自問答左好多teamwork focused ge answer,
唔知衰咩...

佢rolling basis 出final round？

係咪出晒final round interview啦已經

M21 咩stream?

有無tg交流下final in??

#清水灣心跳 apply jor 咩stream ?

上網睇2015年得9.5k

我都睇到
唔去了

Business & Commerce

In咩stream?

4大，GPA<3.3,做左差唔多一年野

Hr冇講 係咪即係之前自己選first choice個個？

屌西係味都 in B and C stream ?

有無人tvb group in完有下一輪消息 ?

有無人知蘇寧mt有幾錢？

痴撚線嬲到我，今日見某上市公司associate,
用左一個鐘做written, 我係十幾個人第二個交返份野出去，點知後面遲過我交個三個已經in 緊，我仲係度等緊，等左啱啱好一個鐘。
好嬲等多陣準備走人算，浪費曬我時間

利申：2016 fg, 想轉工，下午仲要返公司做野。

同求，我下星期in

知唔知請得多唔多人 好似每個stage都得好少人過唔到咁

唔自爆

Telstra 正式話冇offer比我，又要搵工

佢打電話講你知？

Yes

有冇人做完lane crawford apt test收到interview
我收唔到

同問~~~

cmhk出左final in未

同問

再問

有冇人收到coach mt offer

做完，都係未收到

就係唔知

有冇人收到iss global mt interview?

印象中冇報過，但收到email

有無人報左swire buying trainee?? 仲未有test通知

我早幾日去左 我in technology 係first choice.
Hr 會同你傾睇下邊個department 最岩然後再單對單見manager
好似不斷仲有人in緊咁 想知係咪唔同stream

有

我都係得個aptitude test 冇numberical 跟住佢尋日打黎話有third in lol

見hr同單對單見manager係用中文定英文

Crystal group係咪CLS

明明reject左OFFER都仲打黎

姐係代表仲出緊

5月中做完test 未有通知

12點收到third in 無來電顯示

無來電顯示就係嫁啦 岩岩比我AUTO BLOCK左 之後有留VOICE MAIL

出左喇 之前收到電話

indivdual in?

ys, 巴打收到?

衰左姐係

有冇人知ncb product management trainee係咩嚟？之前報gt programme refer左我去呢個division.但係上網搵一d資料都冇

之前係幾時

今年個programme，去完ac冇回音，之後hr打嚟話product management要人，叫我去in,但係上網搵個department 一d資料都冇

Doesnt DHL employ 10-12 people meh? How come you guys know DHL only employs 4 people this year :(?

CRYSTAL GROUP玩D咁既野

咁遲先final in?

有無人知hactl情況

幾時打黎

我都唔知係咪final in 佢4月中打嚟話幫我refer，上星期話有得interview，但係product management唔係今年gt program入面

收唔到 +1

swire buyer trainee 出左second in 要寫expected salary 唔知市價幾多

有冇人知道FDM個graduateprogramme係唔係伏

巴打三大high gpa?

非8大岩岩過三

same case但我連excel test都無份 咩玩法

我成組都好似冇人有

想問cmi有final round既巴絲之前grp in係幾時

可能一批批咁in？

你13號grp in?

同問伏唔伏 冇乜人講過佢地個MT

聽講幾好發展

今日收到喇

呢個直踩成日痴線

利申 7號

會直接foul 人

未啦

巴打有興趣？
想知請幾多人

有冇人知amorepacific HR電話咩字頭？

知唔知好唔好做
唔係好想去

有興趣知下
係second round failed

Hi 13號here

係 真心想知點解唔使做
btw個email嘅意思係全日得兩個individual presentations? 以為會有gp ac or panel in

封email 話13號全日係panel in 咁應該係兩個present + panel in 掛

2 present = panel in

我都係13 號，晏晝
成group 好似得我一個入到final

大家都有同組員交換電話

做完test半個月

我應該無second round
利申 非3大 gpa無3 (但佢應該唔知gpa)
我估得12/13k左右
做完年半先係ass buyer

留telegram 傾？

Tg: ggiphone

巴打我收到second in 唔係好想去in

今年30個

有收到second round
我都唔係太知expected salary填幾多
同埋呢份係咪請好少人？

fashion呢類普通既assistant buyer都係12 13k左右
請幾多人就真係唔知，但做完年半先ass buyer呢點有d

有offer

我都係13號grp in 仲未有消息

冇，不過半年前去job fair 留低左資料，今日收到電話，問我仲有冇興趣。我叫佢send電郵過黎睇睇。佢話有興趣就寄份CV比佢。咁我見好似幾好咁，就send左。

師兄妳識唔識呢間嘢？係唔係伏？因為感覺佢個training programme好似保險嗰啲咁，有伏味

應該收左皮啦，有無人係朝早架

我想問下今年DHL收幾多人？同埋樓上有巴打話出左OFFER?我之前聽係話5月尾6月頭先出OFFER,有無更多巴絲收到？

幾點打來？

原來NCB會調整salary

點調整法?

我一開始填既expected salary係高過佢本身同我講既人工(16.7k) 然後佢打電話黎update我話幫我爭取緊一個competitive d既package

Final in左？

比左offer你再幫你爭取？

what division

when.interview,.which division

唉最後的希望都冇左

識人有offer，同保險完全唔同性質啦，不過你training 完左要做夠兩年先得。好似會有phone in, 你做左未？

點樣好發展法？
人工幾多到？

請問有巴絲打收到LF logistics offer未?

同問 留TG傾下？

我定佢

出佐offer

口頭上比左

Comm

幾時收到call 架

一齊討論下 tg: tttyuuui

今朝

未吖。我見佢竟然隔半年打電話黎主動問我仲有冇興趣，所以怕係伏咋

Same
Hr朝早打黎
話有offer
但會adjust salary

唉, 好想要offer呀
(Sorry,容許我喺到叫下春, 唉…… )

+1

which division

佢好似請好多人，你去in左先決定都未遲啦

My name

中學就求jupas offer 大學就求份工既offer 將來就求老婆仔女既offer 就死就求靈位offer

Offer人生

代朋友問，收左AA MT verbal offer既巴絲，簽左約未？

你就好啦，

都好，In下當攞面試經驗，伏唔伏之後再捻

Com bank

代問 有無人收到新世界Final in?

我未

我都係7/6in
但岩岩收到間蚊型landlord 公司offer
做property trainee ，睇自己公司商盤
17k 5day 17日al，ot有補假
聽落除左公司細唔知點升各方面都好吸引
如果ks都請左咁2選1做邊間好

佢地仲係HR In緊 呢個星期都有人in緊

蚊型個offer都咁好

offer人生

就係知道ks pot個底薪都唔會高果呢間蚊型先咁迷惘

無記錯，佢果陣好似係jijis寫15k(頭盔mode)

Pish

有無巴打試過簽完約先黎reject offer?
應該點樣打去講好

收到NCB GT offer 既巴絲, 可唔可以講下group assessment 係點呀？ 我黎緊做

記得加密，唔好益CD-ROM

舊年係15.5k 今年應該多5舊

咩公司
直接講就得 話收到個更心儀offer

睇個package lol

有冇人知李錦記MT係咩環境? Sales MT會係點~

早啲打去講啦 比佢地有時間通知第2個

用咩藉口推遲onboard日子
想等多其他公司一陣

巴打你有offer?

有冇fuji Xerox?

Fuji大家in幾點

FINAL IN...

9:15, 你呢

今日下就 介唔介意講下係做D咩

你邊間？

究竟佢有冇請人

有冇人知iss個programme係做乜？
網上冇乜資料

有無人知hactl?

Dbs 咁遲先in ?

有冇人in haesl?

in 左 hr

cv based定情境題多?

both

聽日in CMI final,
有無巴絲in 左?

有冇人知ccba mt offer幾錢？

有無人in hactl?

想問amore pacific 係咪已經出左offer
係外國而家咩都唔知

27k

知唔知hr in之後果round 要做啲乜

好奇問下有冇人做pernod ricard MT

哇屌呢間好野黎

有無人知李錦記mt 幾錢人工

好似係玩遊戲？
我都想知要做乜

有冇人知LiDL graduate program?

有冇巴絲去in FWD MT(investment sector)???

是咪姐係賣保險

上個禮拜二final in咗一間銀行嘅MT
佢話兩個禮拜內有消息, 已經過左一個禮拜

唉…

想知下，當年冇報有啲好奇佢地係點

tal出左offer比我,有二手飯食

正常 恭喜晒

咁絲打會做邊份

rejected TAL 不過未諗

祝絲打事業順利

恭喜 我都想食二手飯

快d決定

邊間

有無人收到bloomberg panel in?

有冇人有tvb消息

做完test有冇人有連卡佛消息

恆生

恆生個program見佢365都請緊人，報左冇回音 巴打介唔介意講咩background？

i mean general stream

有無人收到ASL offer?

無
但好似話五月內panel in

不必當真

我都收到，7號
其實知唔知個ability test會考咩，講到明要帶計數機

咩team?

上次in 完問個hr 佢好勉強咁話儘量in 完之後第二個星期出...不過上星期都無任何消息....

In成點 ，我後日in,想問下有咩要注意

3大 2nd up

之前唔係已經出左offer咩

想問有冇人收到new world final in?

唉 DHL到依家都未有消息即係收得皮啦

solution

係咩 今日打黎

未

佢今日先打黎叫我HR in

有無人有永隆同南洋消息？

永隆4月尾做written test
南洋5月中做grp in

巴打幾時assessment centrr？ 等左幾多日收到group in?

巴打係main stream apply嘅？

係呀 你係咪都見左之前? 想問係individual定group in?

Group in啊 你幾時in?
上星期in完仲以為今個星期岀final in

你意思做完written test之後幾耐收到grp in?

係呀 , ncb written test 完之後幾耐先收到group in？

Ggt請一個？

In得嗰15分鐘

我都等緊DHL 啊 :( 16個人請10個我估

冇一年有請10個
我估3到5個啦

有冇人pccw management elite panel?

gg

唔係group in咩???

今個星期呀

～1個月

來緊仲有written test
我無報都收到
唔洗擔心，佢嚴重唔夠人

我GPA 2.9X, 但personality 衰左。。。

咩po?

financial analytics and sales
巴打收到？

有
但我6月中先返香港
佢要我6月1號in
係engineering trainee個邊

你地肯定已出offer :(? 定係純粹聽返黎

跑數跑死你呀

無offer唯有頂硬上

有無巴打收到CMHK下一輪消息

pccw engineering GT offer係點?

唔同team

想問下有無人知ua 個business associate(mt) 有無伏 聽日talent measurement test...個形式大概係點？

有無巴絲可以講下NCB GT, 永隆MT 同HAECO MT(General)?
我想知:
1. 真假MT/GT?
2. 人工
3. Path

巴打我都係聽日做test wor
btw 佢成兩粒鐘 我估都係作文加apt test掛

hactl 有無消息?

你咩team

同問

NCB 2017 GT 討論區

無

咩desktop build group

介唔介意講下你地apply 咩stream ?
事關我係technology 2星期之前都final in 左

同問 係咪主要問cv既野

有冇人收到集友hr打黎出offer?

你收到？唔係6月先出？

集友出手幾多？

原來咁多人等緊集友

你13號朝早？

介唔介意tg傾

係咪都係com bank

今朝收到call話想process我既application去next stage(出offer),但因為之前漏左填d資料而家要補交番同等Approval,所以冇講到package係點，淨係話approve左就會出offer，同埋6/7開始番工

利申：我個post係personal banking

咁算唔差喎

有冇人有tvb 消息?

有冇人收到LF Logistics offer?

有冇人知corporate 出咗未

想問下有冇其他apply集友personal banking既今日收到call?

有冇人有sasa e-commerce mt消息？

有冇人Bank of Tokyo corporate banking gt final in 完後有消息
講明今個禮拜放

有無人in 過sunning mt

First in係gp discussion?

我唔知，佢話20-30mins

你係咪聽日in ?
個hr 乜都冇講
Email都冇send
剩係得個電話

點解係啲求職網仲見到OCBC個program
唔係出緊offer架啦咩

今日先收到CMHK 約 individual in

係呀我應該唔去，好流

retail still recruiting

巴打幾時first in?

8 May

又死一個

朋友好似星期一收到offer

Young banker program?
岩岩報, 知唔知咩in幾多round？

4

Gg🤦‍♂️

一報
第2日就phone in
又話2星期冇通知就當unsuccessful

幫朋友問
kerry logistic 既gt 同 sasa既mt你地會揀邊份 有冇人可以講下邊份前景好啲？

今日收到haeco group assessment lu
有無巴打之前未收到既呢幾日都收到?
揮個手

人工都唔差

有冇人知fwd graduate program個package係點
有冇20k?

上星期5朝早收到ncb com bank果位巴打係咪都一樣話過一星期再打返黎講人工？

HASEL GT written assessment 有冇人試過改時間
撞左另一個interview
send email問hr又冇覆

大家hactl有無消息?聽講有人收到offer

讀大電都要做hactl?

有無今日去奧運見hsbc aml post既巴絲收到offer?

點解咁講?

Citi MA Tech&Ops有HR in

係人都有offer

前幾日去咗EY AC連埋所有man in
應該係二手飯batch
有冇巴打知過幾耐先會出offer

Starbucks MT 係咪伏，見佢話做store manager

我都等緊

其實tvb 係米出曬 2nd in ,點解可以一d消息都冇

咁應該未出
未理由二簡一都兩個一齊 掛

呢啲比中學畢業嘅。有HD副學士都唔屌啦

hsbc aml好似請好多人

幾時報？

我都係今日先收到 4月25號group in

好似5月頭

[/quote]

[/quote]

我朋友都收到gt offer 係唔係要做一年倉?

允記MT有冇人收到offer

有冇人有ncb financial mgt GT/集友corp bank offer?

死心

官網唔係寫六月先出offer咩

:(

唉 不過in 完都成個月咁濟。。應該都出左offer

佢話二簡一？

我四月尾in

推吓

成日串人既你

9個finalist,簡5-6個
就係唔知叫gt會唔會低pay

你朋友sasa 個offer 係Supply Chain MT? 如果對物流有興趣，緊係Kerry GT 啦。落倉就一定架啦，但喺3PL做同埋喺普通公司做supply chain比嘅話，喺3PL做嘅經驗似乎會值錢啲。而且以公司前境睇，sasa亦唔見得好好。

聽聞Kerry logistics GT係假MT

想知個post全名係咩？
Aml analyst?

推推

GE？

你依家先做written ? 我之前見左hr

Btw改過 打佢官網個電話 話搵hr同事

岩岩發現琴日send既hasel written係junk box

有無呢2間既朋友揮手

其實已經in到唔想再in，成日都過幾關，之後又唔請，好攰

電王有haeco 定haesl

咩都冇
巴打咩背景同幾時報？

係咪advisory? FSA?

兩個都無

佢嗰次冇講得咁清楚 唔該巴打 good luck

大家咁話

有消息係到講聲
等我死左條心都好

我再打去hr 問佢話要等多個零兩個禮拜， financial mgmt 未出offer

點解無人講恒益MT 係咪新program?
有無人下星期interview

係呀 巴打你都係？

無極限拖

I know that feel

識唔識人出左retail bank

Yes
銀行咪19樣要你跑數

之前commercial有人話出左

Chiyu personal banking offer released 18.5k

今日收到？
都幾好pay

知唔知幾時會出offer

有冇人有glorious sun消息

好 不過仲未收到

巴打係咪之前話報錯左personal banking但想做corporate banking個個？

我都未

打左去問啦 佢話6月頭會send contract黎 但係好似番工第一日簽約

係，其實唔算報錯，只係miss左commercial個個而自己想做commercial多d

Yes,佢仲有其他allowance

今日call你？幾時final in?

1-2weeks later
你in咩department?

上兩個星期

有無人/識人有永隆既消息？

有冇人收到vitasoy interview?
佢同馬會邊個好

連apt test 都收唔到

又死一間
收唔到interview

上年十一月in完宜家仲in緊
應該兩個星期到有結果

係呀應該very last batch
希望有喇

有無人知BMW MT係咩料子

加油
Btw知唔知人工大約幾多？

14.5k
搵工見到一堆假mt 先知big4既好
後悔係一開頭報

但係人工好低

arm arm 有
巴打有冇?

巴打reject咗柯化？

仲有冇人今日收到集友offer?

有無人做完test收到 lane crawford interview?

咁公平啲，人地Kerry 都係叫自己GT姐，佢另外有請MT。Title 呢啲嘢攞嚟自J嘅姐，最緊要係睇前境。Sasa嗰個so called MT都唔見得係真

我都有啦

我都有
不如開返個tg？

Congrat Bro, Did not expect Chiyu paid well to freshgrad

Anyway they had screened my CV out at the very beginning

俾人reject jor

巴打咩background? 我估佢應該係人都會有group interview因為佢冇online test screen人

運氣問題唔好灰心呀巴打

幾時出架？做完written test就無聲氣

入面見
終於可以放心hea番半個月

好
竟然有一半人都係連登仔

btw id :ggpanda911

這些機會

努力埋我個份
大家加油

你幾時申請
我3月send咗次佢no show
4月求鳩其send多次，佢第二日就打嚟

My id: SR4_021

有fd話in唔到mt之後問有無興趣in gt
你話返人地gt係假mt

唉，集友都冇埋真係全面收皮 有冇其他工介紹

又一個星期 無電話收到

Same

電話壞左姐

集友com bank 未聽到有人出左

知唔知請幾多個

絲打馬會咩stream

Lingnan History

I did, still no show

日日都睇電話email 偏偏咩都冇 上黎叫感無限次春

限

點睇銀行ops and tech MT?
係咪好垃圾下

唔見有呢個prog,係邊度報？

巴打有offer了？

Suning MT 收到second interview call
有無人了解呢個？

scale細既銀行跟本無資源開tech &ops既grad program, 當然大銀行做com bank corp bank係好睇d, 但係做tech&ops唔洗跑數，如果所有MT人工一樣，why not

Citiabnk standard charter
Ops mt 完左progrma有咩位可以落？
老實講人工唔算特別高 career path比較重要d

Only one offer from 上商

想問下上商package點

上商offer仲唔夠咩
今年都算幾難有offer

17k

有offer仲想點？

仲想點

我上佢官網都搵唔到
但之前學校聽talk係話send cv去佢email
同埋過哂deadline啦

好驚搵唔到工

我6/6 in!

代問有無nwd final消息

+1同問

有無人諗住報亞洲聯合財務UAF既GT

人工點樣？難唔難入職？

美心出左offer未？

Ncb com bank 出左offer

出晒？

有冇人知Bmw 出左下round invitation未？

有無人做過HKT Management Elite/ CRM GT program 個 written assessment? 同埋好唔好？

做左 都係ap test, written test 係作文果D!
已收offer不過應該會reject

師兄睇黎要改名啦

成個prog都係垃圾 sales associate仲要trainee

有冇人收到BPS interview?

有無已經收到集友corporate offer

幾錢

點垃圾?講多d

有無人今朝都收到Lane Crawford group interview invite? 你地咩stream?

product stream 知唔知幾錢人工？

想問下有無人有報UA Finance的gt ？
有無伏？

收唔到

received rejection email

仁孚有冇人in過
見佢有出過ad 但冇討論

有興趣做真物流MT 既巴絲可以試下報yusen logistics 聽講福利同career path 都唔錯

出咗喇，知道簽埋contract

美心人工幾多?

我retail stream，你地幾號in?

出面有post話物流好唔掂
你點睇

19k聽講

估唔到咁高

Maxim is regarded as real MT ga...
Career prospect is really good in F&B industry

TVB 下round有消息未?

4/6先叫我揀manufacturing OR supply chain
Should be rolling basis

但做美心幾耐有得升，入面好無做先？

上商GT? 做咩department

Fuji xerox 出左下round 未？

想問下有去見過amore pacific嘅人可唔可以交換個tg交流下？
打email比個hr都唔應唔知可以做咩

我今個星期4見！ 你呢？

我好4月尾final in左 fail味濃。不過未心息

Hktdc出左offer？

Tg: kkkko in完交流下？

我星期四先first in
Btw 介唔介意講下有幾多round!?

有冇人知 nwd mt 出左final in 未

有冇人識人做緊？ 可以講多少少個program

3 round

我見佢再出job ad已經心淡

有冇人知升完Assistant manager 有幾多人工

知唔知lsg sky chefs graduate trainee 人工同前途點?

30k up

咁快出咗offer?

有冇巴打收到LF logistics offer

一陣去in Citi MA巧京京

已經打左比你？

有無人收到MUJI final in?

Muji mt唔是人做嫁
我個frd quit左
得12k日日執貨執到1點

MT wor 得12K咁少?

出左?

係呀 話就話mt 但當你打雜
即使番office都唔可以戴飾物 有d圖案既衫都唔得
要muji style

寧願去做名店sales起碼有commission

有冇報NMG既巴絲

UA有group in

出左喇！今日收到

Operation?

有冇巴打知tvb 幾多人工？

Email? 定電話通知?

No ar Business associate

in 好多次但好似得12k

email定電話? 你報咩stream

得12k？

聽聞,但估計12-15k 個 range

有無人in梗恆生aml analyst?
Hr 話intake 50個 contract basis
但聲稱兩年後有機會升am 請咁多人好似有伏

做左online test之後冇回音

有無人聽日panel in Citibank operations and technology management associate program?

講多次好伏
唔好做
入面嗰個死老豆咁款

Am都係睇住最下層嗰啲
Path升到盡都係睇住一班人

NCB RETAIL 無啦啦又打黎叫我去IN
有冇已經收左/ACCEPT左OFFER既巴打講下?

巴打你之前幾號gp in？

你fresh grad? 如果係我建議你唔洗去

有冇人收到hactl it gt offer

Why ? Ops too rubbish?

我都今日收到 電話

今日收到電話offer

呀～～～收唔到呀

grad左差唔多2年啦

點解會想做NMG既

報黎試下姐 唔打算accept

電話呀 我好似兩個都有報

我19號group in 呀

佢講撚到明想要d有IT,CS背景既人，我兜到盡佢都半信半疑咁，屌咁就米撚叫MA喇，又無講要relevant degree

巴打幾時gp in, 咁遲收final in ge

tech&ops呀，睇番我樓上個留言先決定去唔去，因為過左HR in仲有3 round, 我雖然interview已經神左，但係我都無信心呃多佢3 round

我聽日先去gp in

今日終於in咗cmi gt, 一用普通話就唔多掂

Yes same...
This dept is too rubbish....
Ng want take leave to go

咁遲in既巴打咩stream 知唔知幾時出offer?

Technology Stream，但唔想打code就揀咗啲同data centre有關嘅post
HR話6月底出offer

我四月中就IN左
一路以為FAILED
你地都係RETAIL?

未分dept喎 第幾round會講？

乜唔係報果時要state埋?

未出offer都有可能會叫你轉 我報左risk man

Nmg trainee得12k，今日收到offer

Media

點解成個recruitment process可以咁亂
有冇retail巴絲五月尾group in完仲等緊final round in

齋見左HR?
有無見到 line manager 同大陸佬

有冇人聽日會見kai shing property officer trainee(management)? 心大心細唔知去唔去好

我都同意亂撚到飛起
我本身係揀左finance, 可能收夠人叫我去final in retail
所以我諗你本身揀左retail應該都有機會

亂咁分department好咩

咁你本身有offer未

咁你諗唔諗住accept

佢既說法幾好聽既
話係因為group in見到我好talkative好friendly
覺得我岩retail喎

咁當然, 老實講句
個個都係FG冇經驗入去嫁啦, 佢地都知大家實係吹到自己好似好岩某個DEPT咁
求鳩其分你DEPT其實影響都冇話好大
唔似D返左幾年工既人咁真係有OPERATION EXP

見左HAECO 既group in 揮手
有冇人黎緊都見？

由上年group in 到依家

你估下😀😀

聽講有人5月尾grp in已經有Final in

黎緊見ikea trainee既揮手

想等TVB 希望見得成

咩條LINE

有啊
2個都係大陸佬
一講普通話即刻收曬皮

唔知tvb 出手/path點 心大心細去唔去好

有無人去見 bmw final?

佢出廣告既時候有講 所以有興趣最後都無報到

點解

可能property 出返來會比較難

Branches (commercial banking)
Bro u take its offer?

Nobody wants to do retail mah
Even OCBC re posted adv to recruit trainee for retail banking

BTW I got NCB call as well
But i wont go la will tell him to cancel tomorrow, heard this bank very harsh on meeting targets... and not too well paid, just 16.7k x 12

2335字頭，都係上次group in同一個HR打黎

做branch trainee, 不如去大行 都唔難入 唔洗經呢d program, 好前途好多

有offer再算

Mizuho security 仲請緊analyst

恒生話AML唔可以繼續PROCEED
但係問我要唔要試下Temporary Banking Operations Officer

lane crawford 仲未收倒interview通知係咪收得皮

本身報左咩stream?

可以唔洗理

有冇人收到Fuji Xerox既next step

應該有好多批 分批出interview時間

cmi gt有無20k?

咁搞笑
我收到manager interview
但我唔想做

manager

最後希望😢😢😢

你係唔係最後果日先做個test
我都仲未收到

想問AML係咪email申請？

我收倒email 就即刻做

皮已收

有無人知其實FWD所謂既relationship mt 係咪都係跑數sell保單 jobsdb見佢寫18k

好明顯係

想問下英皇集團既gt如何？

我揀咗證券，想問吓前景啊，公司名聲嗰啲

Fuji Xerox有冇人收到電話？或者email

有朋友收到下一步 下星期見

幾時收到架 又多一份皮爾修

我以為佢係人都會請
我hr in完一日已經收到call

西走咗？

即foul 人

做完個written test 就乜都冇
今日就收到個Temporary Banking Operations Officer email

同問 唉 咁都冇next step

你幾時收到invitation?😭

好似出左好多 btw幫人問
貿發局ET 航空公司MT
大家點揀

呢兩日

可能係我同你做得廢掛
我諗住都照樣話佢知照APPLY呢個OFFICER
有冇OFFER, TAKE唔TAKE都係後話啦、

當然係manager in我[sosad
我係apply aml analyst

冇得做aml可能係好事黎
我見D人都話伏
同埋佢個selection process好似好兒戲咁

in咁耐都仲in緊

我想問有aml interview 既係咩背景？
我好耐之前sd cv 都冇回音

Add我 tg,

大家點睇 Milton Exhibits 呢間公司嘅 Executive Trainee

12.5k

已經出左offer啦？

巴打收到offer?

confirm 左 Fuji Xerox 出左？

三大同專科有得繼續

How is the offer?

HAECO GT group assessment 揮手
你地個group task做成點？

hsbc既aml係咪仲請緊人定完左？我見jobsdb仲有post

好彩冇去

Fuji Xerox 岩岩打黎 好感動

Offer幾多？

panel in咋
18k + bonus

可唔可以講電話頭4個係幾多

2513

以為冇望 但今日收到cmi電話
聽日Final in

Tdc confirm出咗？你個frd收到？

有冇人收到cmi offer
利申 5月頭in

想問下知唔知下round 係咩？
你幾點收到架巴打

咩stream

又fail
係咪已經出哂

唔太記得

有無人五月尾in完新世界HR panel in 已經收到final in通知 ？

巴打咁勁既，又有南洋又有集友offer

係

屌
好撚Sad
到底我做錯d咩

我都係 次次都係final in先衰

Final in

淨係知要做present
Details唔記得 等睇返email
幾驚收唔到電話
下星期日日interview

晏就4點幾5點先有電話

lm同問

聽日南商comm banking final in
有咩要注意

巴打係咩stream咩dept 自問幾有信心點解又死左

有無巴打收到offer，但係公司隔咗成個星期都未打來叫簽約

今日收到HR 電話，話表現very positive，6月尾出offer，btw，有無巴打知幾錢人工？

有無人in左Nestle既trainee?

有冇cmhk jj收到final in

我business 未收到

What background? Gpa intern?
羨慕

睇興趣啦

TDC今年請幾個？

想問下各位巴打 如果做mt gt果啲工 之後進修條路可以點行 trainee不停轉位 又冇得好似四大咁一畢業就去考牌

聽聞貿發局真係幾wok下，如果係好鍾意event mgmt又唔怕辛苦，可以試下既
個人就覺得航空公司有前途啲

無必要進修
讀書係講回報率
你為興趣讀 不如唔好浪費金錢

今日（6月8) final in 啊我

請問有無人 有 Glorixxx Sxn 2nd round 消息？等了差不多一個月

有second in啦

收到電話了
想問panel in會幾多進一?, 同埋知唔知會問咩

你有 second in ?幾時啊？

無諗過佢問expected salary
我完全唔知價
口快快答左16k

巴打咩stream

咩stream ?

幾時收到

有無人去左SOGO Group In?

Sogo mt?

係！巴打in左？

諗緊報唔報

聽講今個禮拜已經完曬
我下個禮拜in

係咪retail sales？
好似好伏 好低人工 又要番shift

收咗皮

喊出尼，明明表現好都無2nd in

可能俾啲大陸拎佢公司獎學金個啲屈咗
就算明明in得差

Rejected

個時我地幾個local屌打對面幾個大陸u 學生
一個都無second round

CMI入面全部都係Mainland
所以你話呢

唔係講緊 cmi 喎巴打

cmi 同cmhk 都係請大陸人多

Sorry自隊半打

想問下有冇人報過fti consulting

但見final in好多都係local

但你入到去發現好多蝗語人士

黎緊呢round 唔係已經係最尾一round喇咩?

收到nwd final in lah

撞左去旅行wtf

想問下有冇人有報singapore airline MT

比我去

收到維他ac 想知有冇第2日簡撞左旅行

有無人知 Kai Shing Officer trainee (management)系出幾多個月糧

same 你幾號？ 我26

有冇人已經去左Accenture consulting analyst group interview?

有無人知連卡佛mt有幾錢？

收唔到 有冇人知係咪淨係得今日咋

條友真心唔尊重人

狗都唔做

係咪HR Director 同 Line Manager?

呢份工狗都唔做

起薪多大把人狗衝 有fd上年入 quit咗

我識得人係果間公司度做，佢話個老細唔係要最醒最叻嘅人，反而薯薯地佢地就鍾意

係

佢仲幫我arrange 緊 希望得la，唔得就改機票la

我都收到電話啦 想問你地收到email未？

好似起薪20k？
點解quit？

你地幾多號HR in?

我都係26 係咪得26呢日其實

話啲人19 又無前景可言

好似係

狗也不屌

Pay係幾好既
工作環境就

我11

見到個ad好似幾正咁

聽聞tdc peak season會番足七日踩到凌晨...航空公司前途點解好啲 將來想轉工好似無咩選擇

係點架？

完全認同 First in仲要好似查家宅咁問哂你屋企D野

有冇巴打報G2000

想問下有冇人報左china telecom

有冇巴絲知道johnson group mt係發生咩事？ 有冇伏？

清潔公司

唉 唔知call哂未

19號in

唔該 希望你改到時間

same
第一個interview
唔知人工如何

應該有20k 本身都想報但佢太遲先開比人報..

你仲in 咁多offer

Thx bro

酒盜絲打你嗜好係咪interview同收集offer

希望你改到 我應該係13
但係仲未有email

正 好彩你提提我
即刻拉埋成班frd同同學報先

利伸 外國aviation mgt

Ohhh I mean 我之前五月十一hr in

不過final in就仲未confirm 到時間，hr幫我睇緊改唔改到

巴打haeco in 左group assessment未？
你果組有幾多人？

有無人做緊boci？

人工有幾多k

你又記得我有in haeco in左，好似九個人

我又係in左呀ma
你果組d人勁唔勁
定係亂9報

仲in緊

你係寄信定email報？寄左幾日信冇reply

巴打你唔係做ibank架咩
見你開過post問ibank bonus

唔多offer 手上得一個

我都係13呀！ 你地係咪hr 同line manager 分開兩見？ 我都仲未收到email

我個組d人幾被動，唔勁

我真心想入aviation 野嫁

巴打已經收到offer?

下，已經 panel in 完畢

6月中至尾出 offer, 不過問下有無人知系出幾多個月糧

在香港interview？見佢SEP係在新加坡
仲未畢業已經無希望過考慮我

Yes
呢份係hk星航請既
唔係跟headquarter
所以同sg本身個mt prog唔同的
識人係sg做 所以知少少
呢份compare to 其他mt
係差唔少

佢地果邊係咪一定只係會電話通知，因為我六月中會去咗一星期旅行

當佢普通Grad Job咁見就好
始終係二奶仔
呃下SQ個名咁

差d咩
起薪幾多?

想轉行

有冇人見咗中國電信

周生生mt係咪伏

跑到數咪得

career path
其實係普通airline工
唔好expect太多

Anyone receive LF logistics offer

巴打in幾點？

有冇巴打去左iss interview ar?
真心伏
初頭輕輕鬆鬆，之後突發stress interview
老實講，都唔知hr用stress interview係咩心態，唔好同我講測試應變能力，我又未收你人工，點解要受你氣
搞到d interviewee 對間公司觀感極差，將來d interviewee 做左其他公司既manager，實對個間公司有壞印象，唔同佢合作
一句到尾stress interview真係不了

純個人睇法

Detail

有TDC嘅人幾時收到offer架

有無人知咩係Rental Reimbursement?
offer letter 寫份薪金分開base salary+Rental Reimbursement

原來fuji得2X人 有panel in

Fuji 公司nature好伏 HR又勁西 狗也不屌

想返第二份
但會照in

住宿津貼

咩officer?

唔知final round 仲有幾多人呢 好似都仲有頗多

Me

我都覺好多人 仲未收到email 係咪應該打去問下

超多人final in...

幾好啦，同gt差唔多

我諗佢每個department 都有幾個，甚至十個比佢揀 咁計落就可能有成百人？

巴打報咩department

有冇人報左狗會trader

咩bank?做咩部門？

你有law底?

報過compliance被reject

In得衰
冇準備就沖上去7